九龍城同觀塘到底衰乜

紅=輸

觀塘山區係咪凍到傻左?

安達臣同啟德全部新公屋，全部邨都係蝗

蝗蟲區

應該係冇食過tg加濕氣太重搞到腦進水

新公屋 大陸人

狗屋 廢老

啟晴係咪真係飲鉛水飲到痴左

秀茂平 啟德 全港最新

老人院，一車一車

安達同彩德都係新移民村
雙順油翠都有狗屋加廢老

老人院種票

衰多藍屍廢中廢老

衰在未食催淚彈

衰造票！一齊入去推po，唔該。一齊拎返原本屬於我地嘅八席

啟晴鉛水，結果係輸
土瓜灣有沉降問題，結果又係輸幾席

到底咩事，點解最直接受政府所害果d反而會投建制

其實投票黃藍比率係6:4
某地區藍/老多就輸

觀塘山區本身已經係個大型老人院

J21 J26 多狗屋

旺角食咁多都輸左席

今次藍田已經好勁架喇
觀塘市中心都贏好多
不過觀塘真係好多廢老
同新移民

藍田算係咁
藍田就出老千輸
廣德係廢老區,又有老人院
仲要係禮義廉鐵票票倉
快必空降入黎開票一路領先
最黎一個箱倒輸113票

2極
太有錢同太窮
一係就全蝗

九龍城
廢老+老人院種票+收成期+離地中產+新移民+有錢大陸人
最閪組合

新移民廢中廢老藍到黑
佢地多數係做地盤,搭棚,裝修
要搭車周圍去，和你塞影嚮最多就係佢地，真係手停口停
仲有飲食業又係今次運動重災區

觀塘區：公屋+大量廢老+新移民+蝗蟲村+劏房+狗宿+冇TG+大量蛇齋餅糉旅行團+保皇地區組織嘅綜合體 其實贏到過半已經跌晒眼鏡

因爲秀茂坪無食過tg

係呢區特別誇張

土瓜灣勁多廢老 老人院 支那蝗

其實觀塘已經有進步

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

咁要同化佢地先

衰太少TG

衰廢老

有錢得濟，罷買可以解決問題

因為好多窮藍屍唔覺有問題

衰冇tg下次光復果邊

啟德 安達臣 油塘 變左以前天水圍咁
全蝗，輸係正路

反而天水圍過左十幾年後，啲人變得越來越黃

未食tg
利申：住觀塘山區

我果區比獻世贏左差緊百零票

無中過催淚彈同警暴洗禮

種票最嚴重
廢老最多
蛇齋餅粽夠油水

以呢種維持左19幾年既劣勢嚟講
其實拎到過半算係咁
我個區55波 有𠝹票黨 輸雙位數
係好唔抵 但算係咁
除非搞得掂啲賄賂同夷平所有安老院

想嘅咩

雙順先係問題 有個一律師唔要 要個符bitch

啟德應該真係飲鉛水飲到傻左，而四順秀茂坪安達應該關半山濕氣太重事

Sor囉

九龍塘都係紅??

何文田同黃埔係清泉

有錢佬 離地

幫幫手一齊做

藍田如果唔係港共出千，應該係淨係輸快必一區，廢老區嚟講已經唔差，平田個個保皇都好似做咗好都年，今年都輸比泛民。

邊撚到輸觀塘
。。。。。

廢老多到你唔信

九龍城又冇食過tg又多老人院
唔出奇

8棟3,40層狗宿嘅狗宿 VS 3棟2,30層嘅公屋 + 12棟唔高嘅居屋
好難贏

果堆啟德垃圾蝗，投完票又貢返上深圳住大屋，九龍城比人夾硬輸，係新蒲崗頂住咋

無吸過黃色tg

係咪九龍城冇咩 落地區拉票 仲有地區工作???

啟德真係好多新移民入去住

冇食會輸更多

多老人家
愛民同俊文冇食過tg

全撚部新香港人

觀塘拉低咗陳華裕同徐海山已經好勁
一個連咗5屆 一個連咗3屆

係 戈日朝早真係好多好多阿婆排隊 同中少年人差唔多六四分

其實觀塘已經好叻

九龍城其實算係咁

秀茂坪+廣德 廢老
安達安泰啟德 新移民
藍田有區問題票
呢啲區嘅區議員通常都廢但係鐵票

值得一提係九龍塘區何顯明同班有米屋苑打關係打得好好 八面玲瓏又有做功課
要拉佢落馬唔易

啟德無可能令到佢地食
啟德勁多人臉辨識CCTV

天水圍夠多新移民，但係贏晒

住同返工地方係九龍城同觀塘對唔住大家

佢地覺得民建制會照幫佢地反映民生問題

唔會覺得個源頭係來自保皇黨

廢老多

觀塘撚

茶果嶺果啲唔知有幾多人又冇得查冊

秀茂平係傳統紅區
由六幾年木屋時代大陸國慶掛五星旗掛到今日
從無一個民主派贏過
今日都搶到一個秀北
已經好利害

多大陸佬同既得利益者住

調返轉咁諗好多素人根本咩地區工作都冇，贏係超好彩， 啲婆仔係要氹下嘅

啓德三區，彩德，安泰，
呢度都五區新移民

搭棚都有班後生係黃既，但老屎忽就真係藍多，特別係工會個啲

但水泉澳點睇

官塘
官 = 建制

安達？

垃圾新移民區

愛民係救理大個日係有射到上黎

秀茂坪個邊山區真係搞唔掂 輸7成。。。

係好撚奇蹟!

你冇睇之前鉛水有個訪問，
啲居民話叫民主黨唔好再查，
攪住佢生活，
即係佢寧願飲鉛水

你睇返上屆就知道輸果幾席全部都係親中派傳統票倉

其實j26覆蓋咗好多工廠區/沿海地皮

睇上去好似好誇張咁

有幾多？我未入過去。嗰邊同住安達山區冇咩分別 好似人影都唔多隻

可以去觀塘開花了 請廢老食TG

安達村你入去講廣東話都未必個個識聽，你話呢？

啟德 勁多蝗新移民 港共政府專登介3區出嚟

呢班係舊既新移民, 好多已經融入左香港

輸咗好多票皇

選舉結果咪反映左個比例你睇

呢個真係個別例子
蘇屋一樣輸

天水圍唔同。天水圍D新移民未進化 冇投票權。而且個個都唔識廣東話 你知咩事㗎啦

同深圳一樣

果到山區，俾你上到去開花都落唔番黎

你地唔係住觀塘唔知陳華裕D地區工作做得有幾癲
做咗廿年觀中區議員,幾乎係我有記憶以黎佢已經係議員
一個星期唔知邊幾日又會係翠屏提供法律顧問
又有幾日係康寧道美心MX對出提供法律顧問
佢仲係裕民中心既業主立案法團主席,基本上成個裕民中心都會支持佢
上屆無人搞膽同佢玩,自動當選
今屆竟然俾人拉落馬,真係嚇咗我一跳

J19黑箱作業 街坊圍到第二日晏就兩點幾馮德森

其實觀塘區得和樂邨同翠屏邨比較黃d

其他都藍到仆街 e.g. 順利 樂華有狗宿

我係安達已經盡咗力 對唔住手足

睇返選票
觀塘好多都差少少 唔計雙順狗屋 彩德 安達臣

可能係附近社區脈絡彌補番

水泉澳始終位處首都沙田
附近沙乙博又係偏黃
係附近讀過書嘅 嗰邊嘅中學都係偏黃

第一日先知九龍區多狗屋?

天水圍都有返d歷史，d仔女都大曬可以投票，但上面d區d仔女好多都未夠歲數

親中贏果d席，本身係瞓住都贏
今屆只係贏100-200票

水泉澳既人似係走難落到黎香港
唔想再返大陸/畀共產黨管治

腦進水個term 好大陸

廢老多
福建廢老團多
一車車廢老有投票回報福袋

老區囉！我宋皇臺區，九龍城選區！

安達果邊係新年可以冇哂人，突變鬼城

德仔真係慘，黑哨完輸幾十

G12 G13不解釋 新移民邨 親共基地
九龍塘離地奶共富豪
觀塘廢中廢老藍絲重災區

藍田係偏黃
重有山頂之寶-順天

秀茂坪手足跪求popo入嚟射tg

九龍城土瓜環係文宣唔夠，同過啲老人家傾，佢地以為建制係好人，但唔知建制係立法會成日出賣基層

對唔住大家
藍田手足不才 輸50票

油塘呂東孩贏係因為有狗屋

諗起都想喊 次次點票都唔同結果 越數越少

岩啊 J11 13-15都係近十年內，尤其安達安泰(13-15)最近兩三年新落成，廢老廢中多到仆街

抵觀塘比人搶咁多錢起個濕鳩噴泉

但G14唔係一堆私樓咩

連廢票都計埋落去

多謝藍田手足

寶達贏400票
踢走做咗12年嘅民建聯

油塘 藍到紫再變黑

反而旺角西先痴線，日日tg放題都可以輸左

新移民未住夠七年無得投票
住夠七年好多都接受左香港果套

今次有啲驚喜

主要係成個秀茂平保皇派支援安達臣
而水泉澳就比民主派包圍哂
而且當區議員本身就係泛民

人影唔多 但係個親共選民比例高

我都係

紅磡灣都OK

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

蝗區無誤

龍城明明五五開
衰在撞區

但個退休狗反而無人投 真係好迷

安達同秀茂坪廣東話都未識講

寶達幅連儂場咁撚大
算係山區中最有勝算

禁每日150個真係好緊要
再查佢地假結婚，濫用公屋
遣返得幾多得幾多

冇tg 殺蟲

坪石贏百幾票,我估係贏左彩興苑(新居屋),個2棟野入伙之後,10點多左好多人響應叫 光復香港

啟德公屋d新移民唔好話TVB, 佢哋直情睇鳯皇衛視㗎！d學生放學好多講國語，又多老人家，無得救駕啦，TG炸咗去la!

佢係因為茶果嶺同鯉魚門啲寮屋區種票

之前得珍姐一個
咦家多二個好少少
但呂東孩個仆街冚家剷 咁多年都未撚見過佢真人

咁諗即刻正面左

我真係咁諗，得呢兩個區冇乜食過tg，班藍絲廢老針唔拮到肉唔知痛，唔見棺材唔流眼淚

全部收成期

我係順天區 全家allin
今次真係好多人出黎投

4年見一次

有錢人多藍

愛民下邨今年終於係泛民贏

水泉澳都唔好太樂觀
話就話有山下面沙乙博三區個協同效應
但係今次都剩係贏幾十票
下屆輸返轉頭真係唔奇

油塘西可能會再選過
不過如果油塘西都贏埋就真係驚喜

食唔夠tg 5個月黎觀塘區真係冇點放過tg

香港大把廢中住左幾十年都未接受到香港個套
娶得支那西落來既廢中都唔會係黃啦

觀塘山區
由寶達做起！

屌岩岩發現少左個J38 牛頭角上邨 畫番先

你點知的？啟德D人點乘搭交通工具？

G22都係紅架

truth

我諗可能係鄧家bill逢選必輸嘅詛咒加持

安達果區差成千幾票 我下午去投 我果條Y隊 基本上唔洗排。
安達安泰 真係好恐怖 藍多唔再講 支那狗真係佔9成
成條村真係似大陸

小TG得滯，食左幾廿粒應該會醒

觀塘區淨係放過泳池同啟田tg
其他地方民智未開都係好正常既事
本身呢區就藍到仆街又多老人家
我就算投黃都已經有輸既心理準備
但竟然贏

而家咁樣已經可以算係奇蹟

G14仲發展緊 選民唔算多 但有時私樓撚唔一定係黃

Bitch珍地頭蛇，極多鐵票

沙田水泉澳都係近山的新屋邨區域，咪一樣保到民主派議席，因為個候選人真係有做地區工作嘛（我記得係立場之前的報道）。

留意返J26 油塘西係唔包狗屋,唔好以訛傳訛

p.191
我覺得呢區係死在:
1.極多廢老,睇住一車車輪椅車打尖車入去投
2.寮屋區鄉黑,茶果嶺+三家村

申:J26選民

以前有人同佢對撼 淨啲俾人打死

樂華南長期民主派坐陣
今年險勝贏百票
有狗舍好危

係
柯創盛又係咁,藍田成區d老人家都柯仔柯仔咁叫由細睇到大,當正自己親生仔咁

安達安泰 唔岩做戰場。 好難走

老人院，新移民
完

水泉澳其實只係好彩 贏幾十張咋

狗屋當油翠選區？

牛上牛下全部廢老喎 梁乜峯大時大節就派洗潔精 米呀，今日行過牛下見到姓張個個謝票 全部一望就知廢老加藍絲呀嬸

點解順天可以係黃
明明住哂廢老

愛俊真係， 明明個3號係經濟日報既舊員工。

係 但我見其他地方係咁連任既建制都踢走到 但佢就癡到實咁

輸嗰幾區，係冇乜點食過催淚彈放題嘅！

藍田J19手足表示對唔住大家 輸50票 仲要係對家出千

衰在有個𠝹票撚賴死唔走

新移民果班唔駛講，但無理由咁多區都關新移民事

希望今次贏個D泛民一定要做好地區工作
唔係下屆一定贏唔到

屌佢禮拜一四講埋啲垃圾鳩野唔好高空擲物唔好亂拋垃圾
都無撚做過實事 躝啦屌

唔好意思 更新番!

住寶達但分左去秀南 輸撚左

有冇方法將啟德人變成天水圍咁樣?

同伴！

睇佢選民咁比例咁年輕就估到有機贏

樂華都多廢老
咪又係赢

因為個原本個民建聯既仆街做左好耐 但又無野做得出 啲人睇唔順眼好耐 一有個民主黨選左出黎 做到地區工作 個樣又無咁乞人憎
唔至黃 連中老年都buy

無放TG

鄰居hi

叫停150刻不容緩

我地呢D反共既咪當佢鳩UP
佢D同溫層不知幾BUY
佢地覺得有見到人,有同佢地對話=有做野

其實關唔關連濃牆事？
我記得順天好似有手足整左牆，而輸左果d位好似都幾難接觸到連濃牆

忍咗咁耐終於有得投
仲投黃春平點對得住自己

利申：上屆自動當選 無得投真心燥

正
偷圖先

因為莫建成真係做得好
郭必錚勁唔掂

都係黃大仙高汁

搞左幾年都仲係咁多老鼠
都唔知係咪真係有做過野

彩興好似係彩雲區

好彩馮家龍贏左 唔係喊出黎

觀塘, 九龍城表示吾夠TG, 以後要多關照

因為出鄧膠標先種哂票放重資源
下次就唔會啦

我今日都查左查先知彩興係坪石區

選區 J05(坪石)
包括坪石邨、清水灣道 8
號及即將在 2019 年落成
的彩興苑。

source:
).pdf

好撚唔抵
寶達明明贏300票
落到去秀南倒輸600
寶達監票嗰陣仲諗住有機
落到觀小仲見到梓成樹起拇指
點知最後都係輸

仲有安達、安泰

啟德北 - 啟晴 輸437票
啟德東 - 德朗 輸803票
啟德中及南 - 私樓/居屋/德朗3楝 輸207票

啟德北重紅區 輸都預咗
啟德東肥漢真係日日派大公報 又真係日日係村
啟德中及南 聽聞私樓/居屋遲入伙 未係6月前登記做選民

重點:無食過TG

阿彪喺新東選咗兩次立會 一次區選都輸曬
應該都可以收皮

睇返紅磡 何文田一帶舊區 比起東面嘅中產黃埔黎講 藍嘅比例真係唔惹小 雖然得G22 G25輸咗 但係佢地贏嘅票數唔少 我地出盡奶力先追到咁貼 佢地嗰啲票真係鐵票黎

坪石黃咗真心估唔到好多老人家投建制

係呀 郭仆街真係好垃圾
之前條邨勁多老鼠曱甴 啲衛生好差 佢理都唔理
所以被人反

個樣無咁乞人憎

附近同區比較，其餘兩區老年人口更多，但依舊係黃，而最低嘅雙順（即順利狗宿+順致苑+三棟順利）老年人口最低，但依舊係Bitch珍，唔難得出票源大頭來源。

呢張先正確唔好偷錯

順天係政治邨
一直都有好強嘅政治對立
啲老人家有哂黃藍立場

嗰個唔係紅 同 海灣 山頂 一樣都係自由黨

廢老向度淨鬧果D冇去投票架

反而銀髮婆婆好多仲幫手派傳單助選

素人參選最緊要勤力,我住油塘,今次建制民主都係派出新人,對家個龐仔半年前就落街做SHOW,相反民主派果個2號長期唔見人同叫下口號感覺中係有D離地,大佬你落得最深藍既地區真係要出盡奶力,你淨係拍片叫口號D師奶真係唔會理人架

山區兒童對咁多藍絲廢老已經好努力嫁啦

廢老區快必都有4000幾
只係輸百幾票
其實算好好啦

放十年左右會好啲

所以唔好話廢老區全港總體嚟講哩度係藍，但觀塘山上嚟計，哩度好黃㗎

新移民真係關事咩
你睇下天水圍

雙順唔駛講 咁大個狗宿 睇選票就知 符碧珍炒泛民千二票 真係鐵票

支那蝗蟲邨

同意，佢都算幾落力，今次可以將佢拉倒，算係咁

曉麗蘇麗珍做左20年，上屆票后，可以拉倒佢，又係厲害

秀茂坪，多低汁人口同廢老，感覺好多深藍
秀茂坪北黃春平輸咗已經算係突破架喇

等十年八年，班後生大個
天水圍都係班後生黃
雖然係新移民仔女，係香港讀書時間長左，會慢慢變黃
佢地啲父母就好難變
畀大陸長期洗腦，教育程度低
份工工時長，又睇開TVB，無得救

觀塘太多窮到燶既廢老，杜友，仲有太多連廣東話都未識講既新移民
少恩少惠對佢地黎講好吸引

彩福個邊你好似返左大陸咁
奇怪人特別多

啟德北 - 啟晴 輸437票
啟德東 - 德朗 輸803票
啟德中及南 - 私樓/居屋/德朗3楝 輸207票

啟德北重紅區 輸都預咗
啟德東肥漢真係日日派大公報 又真係日日係村
啟德中及南 聽聞私樓/居屋遲入伙 未係6月前登記做選民

重點:無食過TG

上次姚松炎就係輸呢區千幾票
今次進步咗喇
4年後死一堆老野/大陸人應該可以

講真佢今年冇蒲過頭（感覺）都咁多票

如果樓主係山區人 咁你一定體驗過半車滿人 係滿人 係滿人阿 巴士去安達安泰全部講蝗語 就知山區被港共洗得好緊要 仲有一堆廢老被人一車車咁送去投票

觀塘廢老區 全個區又舊又亂又污糟

公屋嗰班民建聯比緊屎佢都講多謝，成班奴隸格，成個啟德得一個街市，幾時TG洗下街？班百痴分分鐘會多謝警察添呀！

d私樓又多大陸人，尤其有d特式戶個業主成個雲南山區嚟咁，咁都成幢house 住，懷疑是否中聯辦物業票倉。

離地撚

一路向山上起嘅都係每日150嘅得益者
全部新選區由第一日開始建制就做嘢開始滲𣵛
又搞委員會又派米派油
種咗好撚多年架喇

我會覺得係老人院多
老人家唔理唔識沉降 蝗蟲問題
民建車埋佢地去 一兩包米就KO
後生一定投曬ga la 無咩好拗

屌你老味 上邊全部入夥嗰啲都係大陸人
利申住四順

不得不說實情係D新屋邨未入伙果時已經有建制喺到猴住，資源多真係冇計！同埋佢地真係有幫到D新入伙嘅住戶。

利申舊年親戚安達邨新入伙果時有去幫手，個建制許XX的確好熱心同埋日日喺條邨到見到佢。不過佢咁落力成一年前開始部署都只係贏人1100票

秀中選區齋計原本秀中輸三十票左右
不過今屆改劃區 今年加多左安達幾棟新移民 拋多三百票

今朝睇立場以為輸左其中一個 5知係咪立場搞錯左

我都希望得
當初以為鉛水單嘢可以清一清佢哋d毒 點知都係唔得

舊樓唐樓越多, 種票越易

係呀
地區工作好重要
最深刻係鄭景陽，成日見到佢，真係抵佢連任到

琴晚等到有結果先去訓教
結果一出勁多人衝落樓歡呼

次次發完夢返到九龍城，都覺得完全係平行時空咁，啲人繼續好開心食泰國菜食糖水

真架 新屋村

平時經過牛下 左左右右冇人講廣東話架

狗宿

廢老集中地

新屋入伙有咩幫到手。我前兩個月入伙都冇議員既

光復觀塘大遊行2.0

新移民

所以佢屌柒D奶共老而不我十分認同

景田區都叫大勝

太多廢佬

天水圍D新移民住左十幾年

秀茂平啱啱入伙咋

衰啲咩？咪衰係啲支那移民上囉
去投票嗰度，新移民字頭條隊多到仆街，基本上聽普通話多個廣東話，YZ根本就冇人排。
琴日真係嬲到仆街，如果唔停150支那殖民，遲早呢個現象會發生係其他區

希望班狗快d去俾個下馬威

立場更新返

上到去最少一半係講普通話
利申上過

秀茂坪係俾廢佬害既。安達清一色新移民 我估計有85%以上

cls

早排見過九龍城舊樓信箱塞滿一堆投票通知卡，多到跌落地

中聯辦買咗好多單位種票嘛

講錯，唔係舊年，應該係幾年前，總之我個親戚係頭幾批住戶。果時條邨乜柒都冇，D路又未通曬，裝修啊，買傢私啊，搞入伙紙啊等等等等唔似依家咁方便，果時許XX已經喺度

真係好撚憎啲支那移民，安達啲支那人多到仆街

新公屋

安達上邊兩區全部係唔識廣東話嘅蝗，秀南同秀中就老人同蝗居多，
雙順就唔洗提啦，直頭包埋狗屋在內
利申：本人住秀北，民主派當選

盡咗力架喇
你睇下寶達個洪錦鉉...
上屆有3900幾票
去到呢屆都仲keep到呢個數
就知佢鐵票有幾多 老人家有幾多啦
手足真係盡曬力架喇

應該唔關新移民，呢d區域有個好重覆既因素，都同收購重建，重大工程有關，佢主力配票係呢d區，涉及利益超過千億，統計結果呢d區域大部都會赢幾百票不尋常。佢配票要用好多錢，人手，資源，所以唔會全部區域都出全力。

得一次防暴
仲要廢老召超on9

幾乎冇可能，我上過去一次，完全自成一國，成個區幾乎冇人講廣東話咁滯

楊振宇好穩定呀未選之前都覺得會贏硬 工聯會呢幾年轉左幾條友去打呢區又不停派野最後都得千幾票 真正訓係度都贏
利申同區

新移民
大劣人

九龍城最多係福建同泰國人 大機會又係福建黨地頭

+1，終於拉到條乜春落黎好開心

輸左既區就算啦，反而要諗點樣鞏固當選人既支持人數，增加下屆連任機會。

完全唔知佢地個腦乜構造

佢地獨立了？有自己一套語言以及運作模式

啟德除左支蝗集中營冇食過TG之外仲係世外桃源交通閪到爆炸，跟本唔係特登出去都唔會知出面發生咩事
所以附近有座新起既狗畜俱樂部仲未有人爆佢老母

呢D區都係食得少催淚彈什至冇

啟德安達臣彩德彩乜係新公屋邨（天水圍果批住咗廿幾年啦，事實證明唔洗再講），油塘順利就係狗宿，九龍塘富人追求穩定／根本係受益者

最撚抵死係G15海心
成堆旅遊巴日日阻路
每日幾十團大陸人阻撚住哂都可以輸

TG 是唯一的溝通方式

好多觀塘牛頭角地區光復左la,今次爭取多左好多議席!
係無諗到新選區會輸lo==

紅磡係poly隔離都食左好多，人老腦殘，種左好多票，一堆堆同候選人影相收錢既人出黎企下投完票又收錢。

林德成講左能得繩
食煙就講吸一口煙

呢d係深圳定香港人好明顯啦

呢樣真，其實我都係住新屋邨，佢地真係比民主派多資源同高效率，入伙唔洗幾個月已經可以叫到銀行裝櫃員機同智能櫃同郵筒
入伙前又搵人幫你驗修又介紹咁
相反，民主派個個就慢一拍咁
唔係話佢無做野，但反應比較慢，同專注係一d無咁顯眼既地方

秀茂坪3區搶到一區算係咁

你可以話秀茂坪係平衡時空
冇食tg，只有元氣爆過玻璃，360好似都有？
同埋領匯爆左隻玻璃門

文宣少量，大張少少a4都好快比人清
播放會集會搞過幾次但人都唔多
之前10點鳩叫近乎冇（可能只係我個邊）

而秀北個民主派候選人直頭冇見過
聽都冇聽過（可能只係我見識少）

我8點半到去投票，見到y果頁得幾個有刪到
最後竟然贏到都有d喜出望外
我直頭懷疑係咪好多老人家投左民主派果邊
不過老實，對家條友我都冇見過，唔知係咪冇做野
定只係我冇留意到

新移民區 土瓜灣一到放學時間條路至少3成普通話

今年含撚完終於收皮
好多中年/師奶都投左家龍
因為含撚完真係唔做野

但佢都仲有成四千票咁濟

九龍城吳寶強 唔識輸

利申：由細個小學住到大專先搬 未見過佢輸

九龍城本身已經難贏，仲有條臭閪𠝹票

廢老鐵票

樂華南過往成家人得我一個去投票，蘇冠聰都夠贏好多，今次我全家3個去投都幾乎唔夠做，成班狗嫂諗住贏梗係度等慶祝，好彩蘇冠聰險勝唔夠100票
有狗屋真係好難贏

事實上都多見何x漢係邨到出現
同埋就算未到選舉期佢都多mailing
d廢老氹兩野小恩小惠都投佢啦
我見後生d蝗女都互串冧佢

真係好誇張
今年只係多咗人投票
如果唔計種票 佢支持人數都係不減

差佬明知有毒仲會唔會係屋企隔離放?

google下poly係邊，輸果d 係邊

黃大仙就係好好對比。老公屋區，後生已經大部份黃，所以一舉全線光復。

係應該比左好多著數廢老
例如:每日派大公報
廢老覺得唔洗錢 就我架啦
但其實佢真係乜都冇做過
又多老鼠 又成日帶支那團參觀條邨

上次施政報告民建聯啲人去順天幫政府消毒
俾啲街坊屌撚到聲都無得出

佢哋team係真做野泛民
又官仔骨骨氹到下師奶
一早已經踢得走劉江華

咁天水圍夠多新移民啦

我唔認同
其實觀塘收購已經接近尾聲
而且而家藍區同收購重建點完全無關
相反中西區先多收購重建
但又無你所講嘅情況

唔係想抹黑新移民
但啟德安達安泰呢幾大腥港邨嘅共同點就係新移民佔多
而水泉澳因為較細，所以泛民尚有資源做工程，還有染黃嘅機會

櫻桃選區距離tg太遠

其實老唔過黃大仙
只不過真係好多鐵票係果邊

點解你乜人都無見過？

平田果個做得算好好
只不過時不予佢

師兄，紅磡輸左2百幾票
紅磡火車站有橋直去Poly只要5分鍾
蕪湖街告士打道星期日，
星期一都有手足想入去救人，
放催淚彈都放左幾晚

唔知唔緊要，唔好挑戰啦好冇

我覺得秀茂坪北一樣都好多低汁大陸人(黎左香港十幾廿年仲係好大陸果D)
民主派贏真係非常難得

油麗贏左喎點解都係紅？

要放啲tg幫佢地清醒下

可能我比較少留意
但平時真係唔多覺眼

老人院 + 種票 + 狂派野

Poly聲援嘅手足 我都睇到㗎

其實你知唔知呢個位係邊?

秀茂坪無食過tg

吸得催淚彈少

果個地區真係做左幾十年
同區選民多數係住左幾十年老人家
唔算係西環樁腳既 類似方國珊咁既Situation

利申 前旺西選民

屌票喎
快必除左唱歌玩膠仲做過啲咩
檢討下啦

九龍城新選區全部親政府羸，學星加坡政府咁玩改畫選區

早幾年d呃公屋呃老綜蝗派彩派去呢d區

好奇同問

有個紅到發黑嘅唔知乜9觀塘聯會撐腰，真係好L多廢老票㗎
利申：當區選民

講起來，同選區個馮乜乜
一次都冇見過
居然都拎到二千幾票
真係奇聞

睇返新選區都係輸，相信同新屋村人口結構有關

樂華狗宿兩座，但順利狗宿有八座

突發 寶達要人！！

唔夠TG

建制派嘅鐵票真係唔可以睇少

唔好忘記，觀塘好多重建緊，尤其係即將落成嘅凱滙，中聯辦買咗好撚多單位，又會增加建制票源

一定要光復觀塘！

一係老一係蝗⋯⋯

作為g22紅磡區選民 想同大家分析吓點解會輸
1.太多舊樓+老人院 好多種票
紅磡堆舊樓全部廢老住 堆唐樓全部貼民建聯海報
屋企附近有間酒樓貼撚左9張
然後一堆舊唐樓要拆同重建 但係啲搬遷曬既唐樓信箱仲有勁多投票通知書
同埋我地區有3間老人院
相比隔離紅磡灣1間 黃東黃西直頭冇老人院 老人家啲票係一車車去投 尋日見到有老人院職員推兩架輪椅去投 我屌
2.民建聯洗腦
我地呢區上屆區議員係民建聯林德成 2015個陣同爭取連任既白鴿黨任國棟已經贏左(今年任國黨仲要轉左紅磡灣選 最後個個含淚下都叫贏左)
林德成呢四年嚟真係洗曬班廢老腦
所以呢區今年係素人嚟同個地膽打係越級挑戰 輸200幾票真心算係咁希望手足明紅磡呢個廢老重災區真係好慘

一個月前拉晒

唔好以為好多人做牆

多廢老

離地撚唔投票
其他就老人院旅行團業主立案法團酒樓都喺佢哋嘅人
種票派飯盒乜鳩都有仲做咗20幾年
仲要TG都冇食一粒
你話呢

廢老 蝗 種票

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

30歲以下嘅可能會，其他嘅好多俾大陸洗完腦，好難再改變佢。
利申：06年大陸讀完中學由大陸來咗香港（希望屌細聲d），09年上高登到依家。身邊嘅表弟，細妹都係認同香港核心價值.

順天無連儂牆架
就算有都係一日就俾人清晒

其實順天以前李華明年代一直都係民主黨陣地
係之前民主黨何偉途衰咗 俾中共捉到佢叫雞 （真定假就自己諗啦）先至跌入民建聯手中
民建聯條仆街做咗八年 乜都無做過 順天環境越嚟越差
上屆何偉途個徒弟莫建成嚟到順天就成功翻盤
而家好多師奶都好中意佢 所以今屆贏到咁多

其實廢老係比大陸人更藍

Oh~ thanks

完全係平行時空，
連green object 都未見過係邨出現

放完 TG 你肯定走唔到

以前司徒華江山比李華明敗哂

係到胡志偉之後追返

觀塘好多新移民邨，你去到應該聽普通話多過廣東話
九龍城應該多老人院掛（衰d咁講，想祝佢地立法會選舉前就瓜，明明乜都唔知，但班保皇黨叫佢做乜就做乜，乖過隻狗）

中秀街坊表示我都唔想

J25油麗贏左 冇紅呀

但J24 油翠(包含油麗邨豐麗樓、盈麗樓)同J26 油塘西(包含油麗邨翠麗樓、康麗樓、仁麗樓)輸咗

油翠應該輸狗宿

經常幫手足的
義務律師黃國桐當選

九龍城太子區由民主黨黃國桐當選

安泰夜晚落街，一堆操鄉下話大媽係度放細路

大陸閪

AGGER
特別係彩德 唔係廢老就係一副支那樣點贏啊

kt太多廢老同r字頭🤷‍♂️🤷‍♂️

順利其實好黃 後生果班 連儂墻堅守到呢一刻都冇事

符碧珍 蔡澤雄係地頭蛇 冇得輸

秀茂坪唔新，係廢老多，仲有中聯辦直接加持

觀塘區比以往已經好咗好撚多仲想點

因為有支那大媽天使！

李華明條撚樣依家賣廣告賣埋啲香腸魚蛋戇鳩鳩

屌 真係未撚見過佢 佢做過d乜黎

上小巴直情聽唔明班師奶傾偈
普通話都唔係，係鄉下話

邊有香港人講腦進水

山區無吸過TG，新落成屋邨飲鉛水又飲上腦

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

蝗害的結果

啲乜乜同鄉會都喺晒九龍城觀塘，而啲同鄉會就係中共種票建制基地

唔好放棄依兩區

我錯，只睇第一頁張圖
以為poly果邊冇輸

觀塘有70%都好過灣仔69%同九龍城60%

無tg既地方

快必真係好落力 聲都沙埋
無奈廣德真係一車車廢老

我覺得牛頭角上邨換個女素人就應該贏左
對著盤據多年嘅民建聯
個男新仔都係輸左百幾票

係

新當選嘅手足真係要學習下
唔可以懶
保皇黨成日現身呢樣嘢要學

因為果到太和平，係平行時空。利申:住果頭

係衰新移民多
但唔好放棄佢地
嘗試下幫佢地融入
無論係鼓勵佢地講多啲廣東話又好
輸入民主概念又好
有啲唔係無得救
只係對手太捉到佢地需要
派好多蛇齋餅糭

呢班人要同佢地講關係
關係好 佢地都會聽你講

要記得佢地都係重要源票呀

有冇得搞大呢件事？既然條女又真身出嚟

九龍城同觀塘係平衡時空，需要d tg幫助下

兩安同秀茂坪好撚多藍廢中廢老同埋成班廣東話都未正嘅支那新移民 仲要呢啲山區地方連tg都唔洗食 成班都仲喺平行時空咁 好難令佢地變黃 不過過番幾年死多啲廢老可能先好番啲

今屆呀郭必錚個徒弟仲要話被威脅家人所以唔參選 所以要師父出山 人唔笑

莫建成仲要喺今次反修例風波有比popo拉過 當然要投佢

你睇劃界，好似彩興苑得一棟

黎寶桂贏陳鑑林個仔

廢老屋村

我住啟德
啟德呢邊基本上由新移民+廢老組成
輸三席係我角度而言 唔意外

但老實講對比返上屆
啟德支持非建制嘅票數大幅度增加緊

上屆數據：
建制
啟德南九龍社團聯會何華漢（票數2,199）+
啟德北西九新動力梁婉婷（票數2,610）
= 4,809

非建制
民主黨蘇綺雯（票數763）+
民協李庭豐（票數932）
= 1,695

今屆數據：
建制 2,480 + 2,638 + 1,574 = 6,692
非建制 2,043 + 1,835 + 1,367 = 5,245

對比：
建制增加1,889票（+39%）
非建制增加3,550票（+209%）

今年選情比我想像中好好多
啟德呢邊唔完美 要改善
希望大家繼續加油

2號好似都少見佢宣傳（定俾人整到冇左），而且眼見助選團得過幾丁友。唔似1號既大媽團隊真係勁，一個電話就幾十個落嚟。

加油

佢fb得二百幾條友like

漏左講
建制係呢邊派發蛇齋餅糭嘅力度好大

八月個陣有議員助理上樓送福袋
拎左我老豆電話
之後我老豆就收到議員sms過黎話送米
送米個日 大部分係老人家排隊拎米

黃國桐成日擺街站，烈日當空曬住都仲擺，值得贏👍🏻👍🏻👍🏻
好過丁健華，世界盃四年先見一次

好嬲呀屌

黑警大本營-油塘

就係未食過tg先咁紅

次次見佢遊行落街叫到聲都沙，好過好多出都唔出黎嫁啦

太多藍廢老

多得呀葉已完諗住搞我地個連儂隧道
再加上放TG

淘大區重生

識勁撚多藍絲醫生住九龍塘

出番幾千粒催淚彈，班癈老未食夠。

利伸：住過觀塘

張景X？ 正係好仆街

土瓜灣好多福建人
九龍城就多大6人

利伸由土瓜灣搬去九龍城

間唔中搭lift會撞到佢
但中學生時已經對佢冇乜大好感
我應該係裕民反派之一
利申 睇左兩個嘅政綱然後認真投票

未受過TG洗禮！

四順都有安利順天係黃 安利有狗屋冇得搞

1.新移民邨
2.無食過tg
3.建制盤據已久（有部分過12-16年）

去過呢啲邨補習，廣東話都唔多聽到句。。。。

又真係多老人院，有有關就唔知

福建應該係土瓜灣果邊？

講起條臭閪就嬲，睇佢 FB，佢以為自己做跑步 KOL 呀？你晨唔晨跑關尻選民事咩屌！

天水圍新移民可以同秀茂坪一拼
不過秀茂坪好多係以前觀塘重劍安置上黎既老人家
而且街坊互助委員會個主席已經係共產黨黨員
經常中山裝戴住共產黨胸章係南邨附近行

秀南秀北平均人口年齡都40幾以上 求其落街行個圈都知
新起安泰安達就算啦 成班垃圾朝朝車都冇得搭
交通仲衰過天水圍 起碼天水圍仲有黨鐵
居然仲覺得拎到公屋係政府德政 要皇恩浩蕩
個個以為自己係既得利益者

觀塘衰新建公屋太多
九龍城衰太多離地中產同廢老

啟德新移民多撚到喊 藍絲港豬大撚把

利申住啟德 平時窗邊嗌得一兩個人應

請問呢幅圖個source係邊？想睇其他區

廢老

馬頭圍撚表示贊同 土瓜灣下路同啟德個邊係點大家都知咩事 又多老人院又大陸撚

你都係彩德撚？今次輸成7百票
反而彩福果邊爭一百票左右 好可惜

九龍城區咪有錢佬囉

本身條福佬村道都係因為福建人多而改 我諗佢地都算集中喺九龍城掛

咪撚玩啦,個班廢老又唔撚屌得呀
你估佢地真係睇你政績黎做野咩
個撚個都係為著數投建制嘅
如果政績係有用就唔撚會冇人投泛民個邊啦
佢有咩屌錯先?

我老豆同佢班地盤同事反而幾黃
就算和你塞阻左佢地幾次
佢地都笑騎騎去食個早餐就番屋企

唔好一次要求咁多，進步左既啦，我自己，啟業。Ｊ０３，成條老人村黎，建制霸左１２年，未投我都估一定輸撚埂，當自己推高個總得票，點知竟然可以贏，唔好淨睇邊Ｄ區輸，要睇埋邊Ｄ地區咁都贏。

唔係山區人
但係時不時坐214真係一過
安達泰就大半車講煲冬瓜
同埋214堆巴士係特別污糟邋遢

用律師嘅專業
真心幫學生

其實我以為佢會煲大用家人受威脅呢件事搏同情票
但係又無喎
所以我懷疑件事係假

btw
連登都幾多順天巴絲打

睇睇小妹之前做嘅分析
觀塘巴絲打麻煩入一入嚟

其實淘大唔差㗎
係之前無得投咋

Green object入過秀茂坪商場同寶達

龍城區廢老多，加上九龍城冇目標從未有tg等等嘅影響
再者舊樓唐樓多，過去不停比政府唔同嘅樓宇維修搞，最難搞就係消防嘢，所以好多都要搵區議員幫手寫信extend deadline同搞業主立案法團
雖然都係搞唔掂，但班廢老都依然係覺得條垃圾吳寶強有做嘢幫手

多老人院

沙田水泉澳都選到黃(雖然都係僅勝)
碩門只係輸攬炒
所以新公屋唔代表紅
只係啟德安達特別廢

九龍城算係咁啦，整體九龍西都藍到仆街

土瓜灣平手，紅磡大炒

超齡子女 + 老年單程證港，已被洗腦多年至去香港，繼續單向接受，無法接受文明社會。
近幾年批左好多所謂超齡子女，再用照顧老年，拉更多強國家族嚟香港，
睇返寶達一帶嘅新公屋落成時間，係相當吻合，
暴政親疏有別，新公屋區唔會配合泛民搞社區，
泛民本身過去又打定輸數，一直無落區仲據點。

由現在開始

九龍城要罷買罷食

油塘東踢走張琪騰已經好勁

我聽返嚟其實好多師奶都唔中意屌那西
啲人覺得佢做唔到嘢同埋成日抺黑

我都懷疑其實係知道呢條廢柴無乜機會贏 所以先搵返老妖出嚟選

估唔到元朗天水圍重黃過觀塘
觀塘睇黎好多廢老、大陸人

老過，黃大仙雖然大多數興建年期早，但一般都係80年初/中期重建過
但係順利 順安 順天都係70年代尾/80年代初入伙

至於秀茂坪明明後生仔唔少，但都輸到咁

其他新公屋就講嚟都嘥氣，始終泛民資源唔夠去取悅班新移民，民生事務又唔算出色，可能以前太少席位做唔到嘢掛，而家拎咗咁多位多咗資源就好好打下根基啦